痴撚線，大埔出左剷泥車

咩事

係咪自己友 都好大犧牲

咩live？

卡住左？

痴撚線

push

民用開路戰車

友軍

大埔仲需要咩物資

自己友？

本身公園有工程

擲撚死的強姦犯

小心d

Push

有咩物資需要

出雞頭

推

唔推唔得

加上條鎖匙好易搵

建造派

會唔會變雨傘2.0？

又進化

大埔嚴重缺物資

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

立場

都係

現場巴打識唔識渣先

好多大埔友冇gear
要記者 直播 裝備 口罩

烏克蘭都有出

tai po友gear唔錯

機甲出動

香討師兄好勁

開出黎果個都熟架步 少擔心

好有氣勢啊

烏克蘭！

香港人又進化

暫時全港最強GEAR

其他各區巴打加油！

借問聲咩台

倒不如…

香港示威同國際接軌

一早講左應該出工程車

邊度黎

冇鎖匙

大埔d人癲架

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

你估示威者真係得D18 22咩
好多30-40歲既師兄

機動戰士

全港最大黑社會新片 記得開聲

今次真係推

真．推．土．機

有無live

今日真係熱撚到... 捱到冬天我地就輕鬆好多

部野要微操就好考功夫 單純要前後左右行加埋擺臂 15分鐘唔駛就學識

我有剷車牌巴打？

天人部隊

淨係視覺上已經振奮唔小士氣

如果有貓仔渣就好 真。推土機

我驚黑警開槍射佢咋

好撚癲

屌你咁堅

我記得有次係地盤見到條友單邊出左條用沙泥埋出黎既斜坡 再渣返入黎

大埔人真係好撚高質

最先將工業機器改戰爭用應該係鐵球

剷泥車 研發完成

烏克蘭

大埔班狗真係唔識㗎wor
自爆催淚彈，仲要全部未帶豬嘴

大埔居民勇武

勁呀!!!!!

RX-75

我有剷車牌

吊雞黎

提高米諾夫斯基粒子濃度

Winter of fire?!

嗚啊

記住有落單狗就幫佢地除衫

型到

攻城器

可以搞咩？

大埔友！大埔要人！

當初烏克蘭都係咁

幾時有巴打集資開工程公司重建香港

自己友嗎?

幾時有泥頭車

光復香港時代革命

痴線

記者 頭盔 豬嘴都唔夠

係RX 65

真島建設

好撚型

追貼左反共聯賽績分榜首黃大仙

防暴熱到除哂口罩
天時地利人和齊哂

破墻入狗屋

大埔需要頭盔

勁呀

偷到都好屈機，你估gta咁容易咩

本土機？

撐，支持！

黎料

坦克車都識揸

好正

好勁

俾部渣古我

腳只係裝飾

我有高達牌

延陣啲路爛哂
仲斷水電

旺角行緊表示羨慕不已

大埔現場討論

同問

叻

咁岩隔離有工地

頭盔 口罩索帶
乜都唔夠
First aid物質同人

太空坦克

搏到咁盡

好撚痴線

大戰略 G

笑大埔人騎牛出城吖拿😂

新人類出擊

CLS

小心！咁就大條道理開真槍！

求大仙拯救香港!!

剷班黑警

警犬會直接出水炮車，點會用呢啲

唔好當大埔友係流既!

岩嫁啦

人民嘅坦克車

什麼事?

幾時出

幾時出高達?

俾人偷車
一定係

唔係騎開牛你地邊有得咁快上手

剷到佢地上天 抵撚死

偷條撚咩
好多時就咁插條匙係度無拎走架

大埔友聽住 班狗call左增援 有差唔多10幾架警車 同多左批防暴 大家自己執山 be water

地盤叫'雞頭'
非剷泥車

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

身為大埔友感到驕傲

呢架勁野
行超快,又識變形

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

架車已經揸走左

P.s 成廿架狗車到場

變形金剛
建造派

爽呀 冚隊鏟

我有間 我想搵人集資買裝備

黑警冚家剷

攞來做咩

爆犬總

大仙間廟都中咗催淚彈

幾時有防彈裝甲車?

玩到咁大
就算玩核彈我地都唔撚割

(廣傳)應對每日記者會嘅對策

大埔裝甲師

大仙顯靈的話，就不得了喇!!

冚家剷泥齊種樹

汝家池堂多鮫魚

塘

藍屍認為全部中學生

咁on ?

非常治癒

上了豬嘴

魚肥果熟嫲撚飯

大埔要遮，索帶

勁呀, 唔知邊度整咗部雞頭, 差佬實清唔到場因為太笨重, 地盤佬好波......!

o

有無大埔最新情況

識玩一定係Volvo Loader

發夢多數挖泥機機手將鎖匙放喺駕駛倉入面塊膠墊下面

烏克蘭都係咁。

大埔超級城唔安全

大埔好缺物資呀!!

依家黎去邊

烏克蘭推倒popo防暴同水馬都係呢招

大家都努力爭做香港國首都

香港會拎槍射鳩入面個人

推散班防暴狗

大埔係散定點

新界地方用田單火牛陣有無得諗

發夢諗到，唔識就上wiki睇下歷史

空城計

出催淚煙了

其實唔難 我唔係工人
但揸過剷車同升降台玩
同揸高達個feel差唔多

終於升做城堡時代

幾球一架

出翻大路呀

你揸過高達？邊部？

黑警真係含家被橙

仆街超級城嚟料

終於出喇

全民總動員 好熱血啊

巴打小心

清左場
射左接近二十粒催淚彈

佢個設計同睇高達個操作差唔多
得一支棍 泥車都係好簡單
唔洗學直接就揸到
但當你好準確準繩落點 就要操

勁到呢

火牛陣破軍

此時田單趁機收集牛隻，聚得千餘隻，畫上五花彩紋、披上土黃色綢緞、牛角紮了刀和牛尾綁了用油浸過的葦草。田單鑿開城牆十餘口，於夜間佈置好，準備了五千士兵，準備好了就放牛出城並且點火在牠們的尾，牛隻疼痛不已，猛力向前衝，突襲燕營，齊壯士五千隨後衝殺。燕軍將士見此，以為神兵天降，田單又聚集婦孺齊敲銅器戰鼓，聲音震天動地，嚇得燕軍將士潰不成軍，騎劫亦死於亂軍之中，田單率兵乘勝追擊，收復了齊國七十餘座城，打敗了燕軍，燕軍一直潰逃到河上。

發夢見親都係架車某個位置

大埔+1分

咩環境而家

證明前線無煙霧隊gear。

過半人閃哂
沿河至太和站暫時save

If x100

大埔做咩咁多人搭車走？
完左場喇？

通常地毯底，我d判頭都係

有啲空軍喺大中平台掟磚

咁唔係偷咩定借黎一用

真係就黎同烏克睇齊

頭先連放20粒 前線唔夠豬咀 暫時閃先

所以地盤猛鳩先有力一戰

以為散左場添

大哥你呢個係升降台搖控

前線真係唔夠物資,有無人比D物資大埔

抖抖先

冇撒呀！上返前

光復香港 時代革命

我個fd晌大陸讀大電真係要砌坦克

趕緊番大埔 撐住呀兄弟！

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

我信佢地真係強姦犯。頭先我係警署隔一條街。原諒我唔想行咁前，但原來後排仲危險。

後排無記者，但依然有防暴佈防。警署放左催淚彈，我打算獨自回家之際，有一個防暴叫我向前行，唔好扔野。下？我好平靜咁走緊咋喎。

之後好快聚集幾個防暴跟尾，一齊叫我唔好扔野。

Chi sin ga? Dklm. 最後我全速跑走左。而家唸翻都好驚。

有冇人可以影一下超級城咩環境

唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

推 大埔缺人缺物資啊

香港勁揪

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

番大埔嘅手足注意
可以嘅帶gear同物資等番黎

推
真系乜都唔夠

突然冧起馬沙同個技工嘅對話

等佢地試下催淚彈咩料

搵到淡水喉 一桶桶水狂救 一田對開太和路

大埔乜撚都冇呀，豬嘴口罩全部都冇，搵人幫手帶過嚟啊如果唔係剩係得個退字嘅咋